納指有冇可能變負數？

話冇嘅正一on9
睇下之前油價
由聽日開始就係菁蒼派同熊軍嘅天下

唔好傻更更睇完走去跟入
依家個市已經升到好高好瘋狂
依家跟入隨時成為接貨既傻仔

點解樓主可以咁聰明既！

上年9月時，連燈仔：止蝕sh撚害死人
今年2月時，連燈仔：正股驚西，價投，sh

講左乜自己參透下

自己就高位接貨stronghold就算知會升返，自己都沒肉食，其他人平價入貨就可以高位出貨賺一倍

QE短期可以救到當前現狀，容易造成泡沫，但係經濟行為未必追得上，只會係惡性循環

你買入價已經係間公司未來10年既價值時，stronghold真係沒咩用，唔好一味聽人講stronghold，自己分析下，獨立思考下，逆向思維諗下，假設下你當年stronghold既係匯豐，思捷，利豐，pccw，認清自己係想賺錢定感情用事定係比人唆擺，多數叫人stronghold既都有一定目的，就係唔想咁大波動，stronghold既人一定係懶，唔敢出唔敢入，害怕分析，放又驚佢升，佢地好驚人地做到低買高賣，而自己咩都做唔到，又想個價穩定，等自己安心d，其實每次跌幾10％都會諗，點解唔止蝕先再買過。

樓主準備改名做全倉sqqq 做你對家

負數？ 佢比返錢我要佢d股票？

連燈叫人SH真心大鑊

依家既科網股如同當年，大家都覺得會升返上高位，就繼續stronghold

玩撚完啦

近呢兩個星期納指日日陰跌，加上所有有利因素都已經price in，又冇新既刺激經濟方案，基本上已經轉曬向。

唔好話會唔會熊市先，牛市基本上已經完咗。

係, d印多咁既錢轉頭倒落鹹水海

上年根本升得太勁，搞到好多傻仔認屎認屁以為美股好易玩
不過長線投資我仍然睇好美股既

總之有貨就賣
無貨就等啦
大跌呀股災呀

仲有冇淡友嘅post? 呢度可以做集中區

有嘅我賠畀你又點話呀

就算有刺激經濟方案，個升勢只會越黎越斜，遲啲冧落黎個下會好撚甘

其實就算參議院通過派錢，個市都唔會再升得耐，升得咁急救預左有日會暴跌，呢個升勢維持越耐，跌幅越大，再咁升落去遲下真係金融海嘯

全倉SQQQ未？

1. 媽咪麵出post
2.已經冇利好消息

Sor 認真左 你個笑話幾好笑

債息冇再升咪利好囉 唔信睇下今晚